美股認真討論區 MCCCLXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推

瞓醒數鎂

有冇人今日入rain 概念股?

債息又上返。。。
有咩啟示

viac100

經濟好轉

繼續千升

綠油油的倉

今日30年期會唔會有大影響

納指企穩13000
幾好

好鍾意半夜偷襲

台巴，你係未來人？

megacrab黎講CRM算唔算第一
收購完work之後就一直仆哂街

有啲料到

nvda 之前破500 簡直係大特價

靠實力

我睇果個納指仲未穿13000

唔會

唔知點解覺得而家唔應該入貨
明明stonks only go up

究竟入唔入貨好

^IXIC

冇乜MOMENTUM WO

IXIC
NDX

指數同期貨其實可以分開講既

第三步 唔好信自己

GM 三次未能突破$57

雖然好有大陸味 但我屌

契媽歸位

呢個真 做自己決定相反相既野就贏大勝

冷靜D
你應該係睇緊納期

垃圾TSLA屌你老母

納指個樣好似琴晚
一陣會唔會又一棍跟住妹到收市

教科書等級既C朗轉身

Wall Street Is Rethinking the Treasury Threat to Big Tech Stocks

(Bloomberg) — Don’t fear Treasury yields killing off the stock market’s golden goose just yet.

tan幾時上返130

不推文

有冇新對白

其實點解無人買PG
疫情價

係時侯撈Ysg喇

做左味變左自己決定

母老你屌ALST圾垃

nq好友今日癲左 推左10幾個鐘連回都唔比回係咩事

好多股都試探性建左倉

又上返契

SE痴撚咗線
本身掛咗236放SQ轉加SE
結果SE過埋頭都未放到

教主我屌你屎忽

why

會有咩增長

無 屌到佢上1000再諗 1000前日日屌佢老母就啱
Nothing better than this

牛軍反攻

收入唔會差掛佢期下疫情回覆
基本上穩定

最後的瘋狂

講左
依然睇好
會再加注

8月價

想all in 契媽了

已跳船去dkng

PFE

咁大阻力 肯定又想趁我訓教玩偷襲

呢隻唔係同人口掛鉤嘅咩
佢果啲係必需品

個倉升3成就上得返ath長又長

一到13000就沽番落黎

我就唔信連升三日
唔敢日日加注

邊到講 唔見有既

準備訓醒變紅

CPNG 53了

個市似企穩 除非有咩消息喇

佢好似走剩marx

做乜國債升返都再係咁上
因為拜登要下台呀?

有咩啟示
我唔明同PG個關係

乜都跌夠啦下話

所以而家咪特價

JNJ

仲要係計全世界
唔單止美國

咁快走咗

有無人入ABNB

正式宣布十年債息已經免疫

好彩跌個陣係咁溝TSM 帳面打返個和

長期持有

X等左我成個月咁滯

咁佢之前升啲咩
人死多咗唔係應該跌?

what

邊度講？

直播

can巴又同路又可以贏錢

之前係依度講
同期仲有

13000沽壓強到

黎緊唔知又係咩消息

不嬲都話啲鬼佬唔識炒股票

唔記得邊個話x睇30蚊

屌你條龍trend on撚9
傻仔先跟石室遺憾買tsm

MAXR是好東西嗎, 抗跌力幾好

細倉定大倉先

CRM 又係無人玩

Palantir()宣佈與Faurecia簽訂了為期六年的戰略合作伙伴關係

大

到一幻3就要打落去

SE SQ呢2隻真係孖兄弟黎 齊上齊落

好耐無POST

有冇人睇到gme 空池幾多？

講緊ysg業績喎

諗起個劇透結局就滾

我之前買完賣晒啫
好嘥時間
完全唔撚郁

宇多田光唱得最好

起馬佢救返好多跟契媽買WORK既苦主

壓唔住nq

低位緊

cpng幾點，等緊，準備all in

唔知訓醒仲keep唔keep到13000呢

BA,MA 打暈一年後再理

不了
中過伏唔再玩

你燈少一日啦好嗎?

收息股

靈車已經上唔翻 唔跟升

搞咩黎 你應該幾穩架喎

呢隻真係晚晚數錢

屌你跟臭雞買

衰過SOXX ETF

對佢業務影響真係咁大?佢d野其實勁廣，而且d人注重多左清潔野，應該實際影響有限，佢只係同其他舊經一齊未返到疫情前既價…

國債因素應該已經令到oversold左

Lm

SPX又就快ATH

Dnow 好勁，升足一年

beta = -1 ?

屌佢老味明日香

掛市價單未得

月神呢

期硬拉 通常咁都無好結果

To 熊軍 Armageddon

對於現時的格局，我仍然未進場，這是因為我仍然未發現即將介紹的買入的訊號。

財息兼收

d call終於到價
但無再上去

Ft無得咁

已經56

上返50先講

copycat: sell the dip buy the high

講真 上年升都係因為拆股同入指數 其餘時間都係陰跌多 黎緊都係有排妹

西膠歸位

Nasdaq 100 企唔穩13000

克狗入返晒貨未

Binc派

入four既要小心
雖然佢值

FT唔係有市價單既咩

上個post 搞到我想創立一個門派

由細到大都唔中意明日香

冇裂口 未係買入時機呀

今日無裂口
等等先

冇人賣？

入貨係咪等下先好啲

佢咪繼續唔好買
lm升浪已經開始 唔洗等跳高先入貨

gun!

萬5 確定升勢先買呀？

你有冇人性架

呢個時間你睇淡

無裂口就唔係買入信號！

呢條友仲衰過payme

破頂就係最好嘅訊號
一於等破頂

友誼波嗎

ccmp上唔返車
同four一樣

J Law都係咁話

發生哂事

信自己不如信人地派？

跟！

注意劇透，買乜輸乜

老婆黎講
綾波麗>星野琉璃>長門有希

等下啦，人地諗緊計點撚佢嗰兩萬fans

屋企靜過圖書館

幾靚仔

SPX 就破頂

有無 林作?

我妻由乃 呢？

含撚只需一棍

呢度咁多人俾哂hints
仲想點

佢係咪細個比人恰開
跑得咁快

踢街波守嚟做乜
跑得快咁釘人都夠啦

富途好似唔得

佢要用充足、動人、感性三合一既千字文去感動個2幻幾粉屍信佢清倉有理轉身無罪,係要D時間既

今晚升到咁，聽晚咪又有得跌

唔知點解覺得依句好撚正

又啱

原來唔得

都算係一個唔錯嘅signal 黎

跌到XXXXX，我ALL IN

FUBO咩事
冇頂加唔到倉

股價調整低位後，出現裂口開陽燭，而裂口跳升的幅度是較大，而且配合成交量

係咪即係星期一納Dee 升3%

屌 我＄250仲坐緊

FCX 2次去到60蚊
銅價 經濟+基建好 電動車用好撚多銅

持貨一年 應該算安全 我諗

債息在飆 但今次股市無咩反應

現價想陪你

連群個個gel到變禿頭

癲女人

娶老婆應該要揀常守朱
獨立 強大 醒目 短頭髮

水褪之後先知邊個冇著底褲，之前仲以為巴老過氣已經，今時唔同往日。。。

習慣左咪即係市場已消化→升

飲茶覺得無味姐係點

充電柱有料 多謝登登

確診

佢2016 股王嚟
上次youtube睇阿木話今年似2016

下世小心啲

同大家講左，咁撚靜唔全倉，枉你地夜夜炒股

全左啦, 孖展加大再加大

之前第一次金仔射火箭閪跌
第二次射千升

合埋眼逢特價屌契媽
唔理波幅都炒贏佢

我大GME又數石

我係唔會輸俾同一招 twice

跑贏臭雞

倒左佢 飲水

龍到仆街
但10y yield同時升緊

24:00

睇SEC啲文件，AI CEO日日掟貨

South Korea e-commerce giant Coupang indicated at $59-$62 for NYSE open

不了

呢個價係幾多$b market cap?

長期擴張係問題

話就話南韓最大
好難變AMAZON 2.0

一般來講企業擴張會先去附近國家
但日本，支國 都唔見得會用韓國野

咁就有d貴

我都唔忍心斬左去

Futu SS

個business model幾好
但現價太貴

佢Business model好好
不過覺得e commerce 好難擴張去其他地方

ER前走咗
唔會再入

crm 算megacap啦講真長坐唔會default

理論上上市炒1,2日
之後有機會大趺 (短炒果班走人)

到時入手個價 會比較合理

買SE 好過啦

寧願買ikea 同veri
一隻做起咗
一隻傳俾人買

京東物流要上快d上，一定allin

由得佢啦
無野可以阻到龍軍
升到3%都唔撚理
大家快d買買買

鮑sir: 你班傻柒叫我救市，救撚咩

如果cpng值100億
1137值幾多

比一比你就知幾貴

Hv position

bidu all in？

做一手黨先

都幾貴

PLUG好生性

龍軍gel?

幾蚊升上黎差唔多

一手黨算

丁羅？

有冇人全倉科技股？

任買架wow

all in美股?

百度呢?

浪費時間，b1

升得咁多好撚驚

朝雲伏有冇中

玩intc睇撚住ER棍

530又就快上返530

唔係，再估

Spy破咗頂

反正都係 NQ今晚不如企埋上13200

叫 逆我派

想long 就put

我廢老倉都暴升
唔敢加倉

克己

咁你睇波算

有discount架嘛

手中緊握VUZI

三倍做雞

人地真名叫克狗
尊重少少

望下股神最愛既GME就知點解升

咁先似樣架嘛

無，賽生輸左幾千

喂
好似有d升得太過火啦播
而家升太多之後咪西跌

而家入貨係咪高追

好期望有一日克狗會係到上水

呢隻真妖股
其他股妖 都係自己一隻妖

佢一月爆就已經回調
爆過上去過百 個市無好過

就係因為個CEO我先入

藍屍抄狗未必有acc,剩係知佢做開mon po狗

幻四再講

好J過臭雞

咁少你都打J

知足常樂姐
破左前頂架啦
已經好好 要比d鼓勵

圖表派點解唔allin viac

岩岩入左tdoc

升得太癲 想貼貼倉邪下佢

怕羞

怕佢再落個個回流我返實體
好似cvs果堆咁

依個其實係人生真理嚟你地唔發現次次你自己信心十足既野,返而最後結果先係好差次次你最擔心會出事既野,返而最後又會無咩事

隻克狗係咪要等nasdaq萬4先買

free money黎

生活帶來您時檸檬做檸檬水

但tdoc舊年係蝕左4億如果無睇錯

唔知隻 maxr 可以炒到幾時呢到 arkx嗰陣

lmnd

UBS downgrades ViacomCBS () to "sell" rating and maintains target price of US$29

無跟開 search1search

見個市升到咁 day trade保平安

點解個個都咁睇好LMND

屌你隻克狗唔撚上水

NQ 破了
都唔大大棍上

TSLA 反方向既喂

有無得係支牛到tag佢
問佢入得貨未

新手 我問下支牛美股係咪T+2 係咪要等兩日

依家咁睇契媽嘅眼光真係無得頂

未有訊號 佢寧願賺少啲

FUTU 應該唔洗???

條友前幾日應該信左GOOG巴做拼圖大師

有冇電話台好介紹
家陣用緊smartone 4.5G 18gb plan $268
就完約

CLUBSIM

tsla

我feel到契媽返嚟了

幾時有信號，等我沽d俾佢

我尋日放完 現金嗰度係有 但可提出現金又無

等睇佢有日出post原來呢兩日建好左倉

成倉得wmt紅，呢隻究竟咩黎架

我哋係度係咁催佢買
信唔信條mon po 9肯定靜靜雞入貨
跟住推翻佢講過嘅「裂口入貨」

15000 應該係

自由鳥轉台50蚊plan + 百佳33蚊50g卡

cash out一定係要T+2

佢個兩萬fans

小注入左PLUG同CSIQ

想問下firstrade 有冇得抽新股

聽日星期五
留彈藥掃貨

提出要t+2
Trade先唔使

兩萬Fans表示:

毛票王

bili 食左屎

契媽：成長股蝕得越多越好

哇龍撚到

跑輸TAN屌

個市洗唔洗咁撚勁呀 一野轟返上去穿線

"It's not whether you're right or wrong that's important, but how much money you make when you're right and how much you lose when you're wrong." — George Soros

... 依樣野我覺得好難好難

TSM TW NO.1

同plan喎
準備轉去mo sim

同大家講左，沽xle買solar

想問CPNG 幾點可以買

納dee ss?

tsm告訴大家，話之你龍頭定龍尾
冇人炒起就乜撚都唔係

隔離po話0230

3萬能卡上台

上面去到133XX

要落返嚟啦
走啊

條mon po狗等緊暴屌好台西4子講轉勢先入市

見有隻野叫amrs
好似有d料到個背景

3傻

道指ATH

data 用33蚊50G無野可以輸

求其廢台養號碼就得

有啲龍

早知all in tan

今暈龍味濃

HI-TECH + TMV

4定5?

點解你18 gb 係268 咁貴
同台18gb 都係256
諗住繼續續256 gb 依家有coupon 送

NQ SS

彈好多

舊經濟真喺唔太熟，都係全力加倉納DEE算

依啲直頭龍味濃

ARK派立即gel頭

大家開始gel
即市嘅睇路

垃圾果得2%

TSLA咁落去唔係路

今日愈升愈有，但有d怕聽日星期五

閪果食屎啦

4天王有5個好正常

但首要既條件就係要跟返自己既原則去trade

雷公話齋咩條件入, 就咩條件出

留子彈聽日入貨

岩先諗住加倉，都係睇埋尾市有無一棍先。

???

有人買Z嗎

暴係絲

IXIC向13600進發
下禮拜五之前返到幻四

係咪要插2張卡先得？

咁上兩個禮拜叫唔叫跌得太過火？

港共派5k allin iphone12雙卡

如果日日慢慢升唔裂口上
克狗咪要等到萬6點先入市？

個傻仔萬3清倉

已經put 定qqq迎接崩盤五

而家可能遲了
等吓先再加
我都遲了

gme 縮iv
short左張末日otm 收市前平

可能簽耐啲會平啲 我簽18個月咋

基本面大師無野抄 無信念收左皮

或者用e sim

雷公果套20穿60 止蝕 今次完美食到應

Cpng 64蚊

佢開我依家續約要30個月
12gb 就24個月
雖然會繼續用但係太長

你識野呀你

我就黎完約 啱啱先發現

BB

上次跌太過火
今次跌太過火
下次跌太過火
無敵風火輪

原來Iphone 12有得插兩張

有無人聽咗契媽講之後星期二即刻加倉

Soxl

雷公 = trend follower
Soros = "macro" + "trader"

yes雙卡雙持

都未穿

求其，電話分鐘多魚

係mini得1個位,12/pro/max都雙卡

加左, 如果堅持盤前唔高 j 會袋多 d

又黎oscillator

邊度睇到

喺Airbnb 隔離好悶

-20k

睇牛牛競價啦

用iphone真係多撚魚
5千蚊一部機要分單唔卡，有無5g

分析得咁好！

你老尾轉勢就黎問會唔會升得太過分
翻去做定期啦

wood ?

勁架時段

又呢張圖

牛牛出到64？

佢話佢有

你老板你話！我已經話左冇位上車架啦，你仲要升呀升呀咁，完全都唔理人地幾咁難受既？

要登入先有？

太貴

Rebalance?

又黎？琴日都有依張圖

今日先至賺得2點幾%
點解我唔貪婪啲

聽日一定會回返d

等睇戲

真係好想睇下暴絲係唔係真係咁準

唔識㗎啵
我用緊XR，香港出嘅XR都係雙卡版
XR香港買嘅一定雙卡，仲有XR講緊都23年前出，iphone去到上年9月出嗰部12先有5G
你試下過手機台咁講，一定畀人問你坐咗幾耐

入左1/3貨

呢張圖點解讀

我都覺

爛果做乜9

sector rotation ?

LC?

有埋伏？

有伏

好貴 早d抖

stronghold到個倉綠油油

但其實我覺得佢想表達係牛軍殺到入敵陣開緊路

我未滿倉
準備聽日加注
不過唔TIME THE MARKET了
呢堆貨唔走，費事睇錯上唔翻車

暴巴圖不嬲兩邊都用得
除左死神

X，Xs E-sim雙卡
XR實體雙卡
後來Apple愛國大統一
中國(連香港)都係出實體雙卡機

有信心怕咩揸

死神不出,股市不插

綠係綠
但隻u有排先番家鄉

又贏

但係果一幕係中埋伏喎

個三角型

睇週k 你想揸半年以上 ?

好龍
但聽日星期五

你老尾尋日FOMO就摸頂
今日等一等先入就無頂咁升上去
我做錯D咩

U 我有上船1股支持連郡大船 跌一蚊光速落船

要部電話支援 都係雙卡 不過得一張係實體
張esim可以擺落apple watch 用

挽留

長驅直入

佢賣出量成22%

呢份?

咁耐都未得..

姐呢張先係衝入敵陣
上邊係有埋伏

1點口無事喎

See you soon

今晚個市綠撚硬 暴絲都撳佢唔低 我話既

暴絲係好淡交戰?
係都聽日啦係咪

貼哂兩張

敵将，討ち取ったり！

短頭髮多數都要臉尖人瘦先carry到

GME係咪變咗做個wsb index 日日都要報下升跌幾多

Doctor Lee

聽日仲有機，我覺得，巡例都震下

契媽呢個回調買買買就知本多終勝

一、年輕人的故事

從前，有位鄉下的青年讀了點書，討厭鄉村的生活單調，決定要去城裡闖世界。臨走時，他向村中的一個長者請教，長者給了他三個字的忠告：「不要怕」。並講好等他回來時還有另三個字相贈。三十年後，飽經風霜的青年帶著滿頭白髮決定還是回鄉村生活。回來時，得知當年的長者已死，心中悵然若失，正不知長者另外要贈的三字是什麼時，長者的兒子轉交給他一個信封，說是長者臨死前囑咐交給他的。信只有三個字：「不要悔」。

忠告一: 炒股可以說是全世界最刺激的遊戲。當你有機會進入這個遊戲中時，你一定要在心理上準備好：不要怕，也不要悔！

二、賭博的故事

中國以前流行賭骨牌。骨牌共有36個數字，從1到36。賭客任押其中一個數字，莊家開牌只開一個數字。如果被你壓中的話，1 賠 35。且說有位老賭客，很久都沒有贏過。有一天，他拿了36個賭注入場，告訴莊家說：「我不想再賭了，但在我收手之前，我一定要贏一次。今天我拿了36個賭注入場，從1壓到36，我不可能一個數字都壓不到，明天我就收手。」講完他去上廁所，途中從他的懷中掉了一個紅布包好的賭注，莊家乘賭客沒注意，偷偷地把這一注收起來，打開一看是12。

賭客從廁所回來，把賭注全部擺上檯面，只有35注，另外一注怎麼都找不到。他搔着頭皮說：「奇怪，我明明帶了36注來，另一注掉到什麼地方去了？會不會留在家裡沒帶來？」 因莊家開牌在即，回家一趟已來不及，他便說：「算了，只差一個數字，應不會有大關係。」莊家不願失去這位賭客，便決定這一次開12。賭檯上的人全注視着擺在檯面上的35個小布包，打開第一個包，壓12，第二個包，壓12，第三個還是12，35 個小紅布包全壓12！莊家就此破產。

忠告二: 在玩炒股這個遊戲之前，一定要先搞清遊戲的規則，炒股說到底還是一個概率的遊戲，還是一個心理的競技場，面對人為操縱的賭局，一定要摸清對方的心理。

三、小偷的故事

一天，小偷的兒子對爸爸說： 「爸爸，我要像你一樣以偷為生，你教我怎麼偷東西吧！」小偷看著兒子那副尖嘴猴腮的模樣，好逸惡勞的個性，心想若不學偷，這個孩子日後或許會餓死，便答應了。一天晚上，小偷帶著兒子到了一個大房子前，在牆上挖個洞，爬進大房子。他們找到儲存間，小偷便叫兒子進去找些值錢的東西。兒子一進去，小偷便在外面將儲存間的門鎖上，同時跑到天井大喊大叫，吵醒這家人，隨即小偷便從牆上的洞溜了出去。這家人知道遭了盜竊，全家都出來查看。

當他們看到牆上的洞，便以為小偷已經溜走了。此時主人便叫傭人點上蠟燭到儲存間看看不見了什麼。小偷的兒子在儲存間千萬遍地咒罵他的爸爸，當他聽到有人要到儲存間查看，更是嚇得腿都軟了。但他沒有辦法，只好躲在儲存間的門後。傭人一打開儲存間的門，小偷的兒子便衝出來，一口氣吹熄了蠟燭，推開傭人，撥腿就跑。這一家人便大呼小叫地在後面開始追。

在逃跑的中，他看到有口池塘，便拾起一塊石頭丟到池塘裡，在這家人圍在池塘邊尋找偷兒“屍體”的時，小偷的兒子已回到家裡。他正想指責爸爸的殘忍，爸爸已先開口了：「兒子，告訴我你是怎麼回來的？」聽完了兒子的故事，小偷說：「孩子，你已學會怎麼偷東西了。」

忠告三: 小偷的本事不在偷，而在於危急的時候怎麼逃。炒股的成敗不在於怎樣買，關鍵在於如何賣！

炒股的智慧

好書一本

敵將 IS DOCTOR LEE!

再升 係咪無事啦

暴絲，xle 係唔係夠鐘要take profits

會唔會有莊今日買貨聽日沽？

係
百佳張卡仲可以開其他plan的

SI開咗leaps option

ok 喎 我認真睇曬

ai仲未妹完

垃圾TSLA死都唔穿750

殘體 bam!

依家呢個位點睇

YouTuber 要為美國觀眾課稅 若拒交稅直接扣 24% 收入

呢排想入google fuckbook都係睇定d先

最後一個好真
退潮轉勢果陣真係睇下你走唔走到
唔走硬食一棍

我係果舊石

連core

冇倉位啦
紙倉入嚟玩下
first target $4.5

如果用唔到咁多嘅話買年卡好似仲平

2點滅世棍
早啲訓

個倉成個禮拜冇綠過，今日終於轉燈

幾吸引 想入手

同毛票王打對台

yes 納升道跌

彭巴減完leverage全好倉硬食？

呢本講心態幾正

炒bubble (偷) 當價投

連core已被遺忘

pdf can download from internet

第一次估中你講咩

我n年前睇好多投資書
依家無咩再睇了

可能你估中幾次
只係暴巴呢次係正面回應

別人的方法變成自己了

舊經真係似盡左

入咗貨感覺良好

仲以為你同毛票王打對台

最後個故事 笑到最後係屋主
任你技術幾了得 搵命搏咁偷
資產增值都跑唔贏屋主SH塊地

見到你哋好似講到世界末日咁款
好撚驚

workhorse
慢慢下又返生

無錯

上面有條50 sma

Cpng 突襲

升慢少少都要屌

牛熊

60%

有無人入cpng

CPNG上左, 69->62 NOW

唔追了 等佢回先分注買

啲spac開始返黎
資金不再恐慌

波幅太大

咁貴 不了

其實 LC QQQ 同 LP SQQQ 有咩分別

Cpng 61

後悔了一講完tdoc 188 to 198

聽日崩盤五

入唔入好呢

無機心 無惡念既人 唔會上到位

G那Joe sign 1.9T stimulus

掛51訓覺先

Wmt真係終極垃圾

插到咁

成千億大過Meli

兩隻股黎嫁喎

好彩無高j韓仔

qqq option liquidity 高d?

油上200

個個因為呢單news走哂去買舊經

除咗呢樣之外係咪冇分別㗎啦？

牛牛

一上就買同賭錢冇分別

除非你真係好睇好係第二間aapl

...iv 呢
volume leh

大師兄係咪番黎喇 好驚佢升完又跌過

f5一次少一鎂

今日既升係為咗聽日嘅熔斷

仲要係韓國rain

地深探險

跌左幾多%落黎？

一開成千億 點買

無記錯youtube個牙rain都有講？

係喎iv值thx bro
其實想試吓玩係咪應該玩Qqq好過sqqq 因為佢iv值低啲？

所以唔識分真假

cpng一開市價入果d

聽日做定入錢黨

根本就諷刺緊佢

嚟緊好似仲有2T玩基建

road之外cat升撚左上天
你買佢起自動充電既公路咩真係

訓咗冇睇
佢啲bmy同hyln點？

我大量cash
所以依加先咁

65 入左

... good comparison

隔離Meli都係800億
依家係2間韓國網企kakao+naver市值

聽日一定閪跌

我直情冇睇佢

我都成手cash
慢慢黎

雖然唔睇好us infra不過入咗啲aecom

你買買得啱
啲鬼佬做完地盤要沖涼洗頭

東南亞啊里巴巴都係1200億
一個小國亞馬遜想1000億

我有睇佢話bmy hyln
長揸
唔知而家點

垃圾

hyln慘死中

iv低premium低, long side iv低好d

中伏

回到52

入左1股
只怪自己無膽色

珍 成班垃圾

前邊唔係有ching話等多幾日短炒班人走左先入咩

多貨？

無留意時間避咗

一開搶貨果D已經-18%

Bmy好似幾穩

原來如此又學到野 唔該晒Beams巴你

好似有 40%

咁心急 有無分開入

ipo坑殺日

分分鐘一星期後低過招股價

牙rain而家好似真係同阿rain一樣喺韓國
所以推泡股

沖凍水

love u can
see u can

dont come back can

fk you can

沖完涼搽保濕 + 勤啲洗條毛巾

得閒上水吹兩咀仲過癮啦 升市咁悶

白色象牙塔

隻泡垃圾到

買太陽能好過啦

突破唔到160

傻泡

早2日既TSM=今日既AAPL

bidu入得

垃圾aapl

2點棍 coming

無限vcp

cpng係咪嗰個ibank女YouTuber介紹過

兩點棍is coming to town

No bubble no inflation
Not my job

果然又有得一齊贏錢

廢老話spac唔好ipo 先好

呢棍甘到
要升返六成先返到上去

穿500走撚左 屌

傻泡無水花

兩隻都唔賭

小心比契媽拎來做condom

等2點出 30年債result?

rain

個市場懶係敏感咁

明知唔會出事 都照要跌下比你睇

跟我楠好過

好耐無入嚟
專心玩ocgn
Say個hi先

我覺得係個名嚮左
唔係獨市又見唔到咩獨特性搶埋expedia trivago既生意..

楠兄推過隻PLTR都唔錯

真 果陣 18x 放曬 揼心口

美國財政部拍賣240億美元30年期國債，得標利率2.295%，投標倍數2.28。（預發行交易利率為2.29%，上月投標倍數為2.18）

傻p幾多要含石仔？

ok 啦 我入返啲錢 當無跌過

含緊了

契媽

屌閪會閪冧
含撚係咪會向上扯

1.518無事了，買買買

有冇慶祝圖

本多終勝大法

同你一樣, 但無錢再入
不過用開CALL代替 加速下升幅

低位走又點算SH?

早知跟楠哥啦

D SPAC真係正式玩撚完
唔撚識升咁款

希望聽日納dee回一回氣個陣有得入返少少

隻泡菜仲跌緊

聽日唔回我會驚

我屌 ORACLE 原來出左ER 滅世

有冇年輕人今日跑輸太陽神

SET左51接都停左

屌個倉幾隻股都俾人禁住唔俾上

cls就嚟4字

好似之前大麻咁炒完咪算

真係估唔到回唔回
可能聽日係道指回

呢排d mega滅完好耐都上唔返

8蚊入咗OCGN唔知今日做乜爆升

EV 相關果d spac 仲炒緊呀

買aapl真係傻鳩
做左幾次傻鳩

臭雞係咪又要上神枱

CCIV?

屌 點撚樣先上得返去個前頂先

TPGY仲係低位
$16再撈底
但想放了

屌CPNG 唉

充電神柱

成版綠色，周街股神

癈泡搵到個支持點上返小小

原黎又係你
幾錢封頂

落返35樓下

無諗過咁快追到一月頭個價

64

終於可以着返啲臭雞衫

又再俾隻ticker 大家

坐一陣上得返既我估
好多small mid cap 都未返前頂反正

俊 P 又做 CEO

俾我走呀屌
希望契媽入貨

今日就唔會 聽日唔知

如果聽日真係殺權 指數跌佢應該會穿到4字頭

回調嗰陣佢瘋狂咁big the dip
抵佢升咁多啦

Cpng 原來咁撚大隻

我都幾buy佢跌市個思路
不枉我慢慢溝

所以我無掂

其實真係好冒險

btw 有險先有機 富貴險中求

呢個月一直係$10上下，我係估唔到今日升翻

本來 想不問價 買40萬， 好彩冇咁做

升乜鳩

仲係泡仔市場咋啵 90B wtf?

之前60樓下就抵買啦

前幾日恥笑 Cathie Wood 既 MM 同 Thor
近兩日都扮無事發生過

IPOE搞咩

我愛台妹

ZIM

se都係得110b，但人地多好多瓣業務，食曬東南亞，仲進攻緊南美

我開頭仲以為10b咁上下

你個名

崩盤五

Sofi送股越嚟越孤寒
少咗人用
咪影響業績囉

一齊去吧p兄

個post推到咁慢 少年股神唔見晒？

訓前想入股支持契媽 契爺

升市不嬲都係咁

有棍又可以call學生妹